Stuur hem nu naar de gevangenis, en je maakt hem een ​​levensgevangene voor het leven.
Trouwens, het is het seizoen van Forgiveness - Vergiffenis Chance heeft op onze manier een heel bijzonder en een grillig probleem, en de oplossing is zijn eigen beloning.
Als u zich zal de goedheid hebben om de bel aan te raken, Dokter, we zullen beginnen een ander onderzoek, waarin ook een vogel het hoofd zal zijn voorzien zijn van."
VIII.
HET AVONTUUR VAN DE GESPELDE BAND Door over mijn aantekeningen van de zeventig vreemde gevallen heen te kijken waarin ik heb in de afgelopen acht jaar de methoden van mijn vriend bestudeerd Sherlock Holmes, ik vind veel tragische, sommige komische, een groot aantal alleen maar vreemd, maar geen gemeengoed; voor, werken zoals hij deed eerder voor de liefde van zijn kunst dan voor de verwerving van rijkdom weigerde hij zich met onderzoek te associëren wat niet neigde naar het ongewone, en zelfs het fantastische.
Van al deze verschillende gevallen kan ik echter niets herinneren presenteerde meer singuliere kenmerken dan dat wat geassocieerd was met de bekende familie Surrey van de Roylotts van Stoke Moran.
De gebeurtenissen in kwestie vonden plaats in de begindagen van mijn associatie met Holmes, toen we kamers als vrijgezellen delen in Baker Street.
Het is mogelijk dat ik ze misschien heb geplaatst eerder vastgelegd, maar een belofte van geheimhouding werd gedaan bij de tijd, waarvan ik pas de laatste maand ben bevrijd door de vroegtijdige dood van de dame aan wie de gelofte was gegeven.
Het was zijn eigen prediking die hem in de problemen had gebracht waar hij nu in zat.
is misschien net zo goed dat de feiten nu aan het licht zouden komen, want ik redenen hebben om te weten dat er wijdverbreide geruchten zijn over de overlijden van Dr. Grimesby Roylott die de neiging hebben om de zaak zelfs te maken vreselijker dan de waarheid.
